Esse é apenas um projeto de uma página de login escrito em flask
que usa mysql.Para roda-lo configure o arquivo sql.py e use o comando make

obs: na época que fiz esse projeto não sabia como usar os ambientes virtuais
então as dependencias do pip(mysql-connector, flask) seram instaladas globalmente 
